最撚衰都係希古恩 又累美斯輸波

正一仆街仔

又迫害球皇

yes

唔係迪馬咩

呢個真

唔緊要啦 橫典都係亞軍

迪馬呀

一日最衰都係我

美欺16強出局會唔會退出巴塞？

國家隊又係咁 球會又係咁
屌你老母呀

迪馬條敗家仔

迪馬正撚屌